點解coffee會咁受港女歡迎？

我覺得佢個身形都算幾瘦喎，係咪要再多返啲脂肪好啲呀，女人咁少脂肪邊好睇，佢啲fan屎有啲係殘體字，好似成個大中華市場咁

因為港女鐘意去starbuck用mac book air 上網扮文青

唔係條條女生完仔都可以好似佢咁fit

因為鐘意親咖啡 同佢都係同一type 港豬一名 不問世事 全個世界都係gym同食野同埋"chill"

明明講殘廁coffee
一d講條女
一d講飲既咖啡

做乜鳩

咁鐘意連登係咪同一type

冷氣軍師，響間公屋指點江山

仲要公廁來

我會睇佢個bb

細個樣衰
大個左應該幾得意

班友一坐坐一個下晝

勁似老人家

Hello 無圖

操幾分鐘就瘦到身就黎呼吸都可以瘦身

因為港女真係鍾意人勁瘦, 無論男女

雞一隻

coffee 算叫係fit girl
唔係slim啦

後生玩得癲都可以嫁得幾好
老公高大 間屋又靚 個B又可愛
Coffee本人生完都咁fit 有自己事業
如果出本書叫港女聖經就會係Coffee既自傳

成堆港女仲睇coffee
人哋用小紅書吸納大陸市場呀
食屎啦臭閪

Cafe 又可以俾班港女打下卡
文青都鍾意去啦

最緊要睇落健康、fresh
男女都係

coffee練到S型喎

以前隻狗叫 coffee

因為女人 永遠覺得 越瘦越健康 越好睇

萬仗高樓從地起
唔通你叫30年冇郁過嘅港女做30mins HIIT ？
唔通你叫30年冇郁過嘅毒撚做muccle up ？

如果你都曾經掙扎過
你應該唔會咁講

一日殘廁

一世coffee

唔係好多人能夠由谷底反彈 仲要咁成功

Coffee福建落來，又中五畢業，一啲內涵都無

好撚樣衰，d片大把外國yogi有教，
外國果d靚咁多，真心唔明點解d女中意睇。

識人睇都係貪佢果d咩30分鐘減邊度果d，
但其實你平時做多少少運動都根本唔需要減。

唔係靚仔 但幾搞笑

同劉馬車係咪同鄉？

講真佢係有料嘅，你試吓跟佢練Core啲片，你叫緊救命佢仲喺未停過。

因為佢對波假得嚟好令人羨慕

好醜樣

有自己嘅事業先係最撚勁，根本係好多人嘅夢想黎。如果gathering事件係佢有心黎做宣傳嘅話，佢真係好撚醒。

佢個Body真係完美, 樣中上

因為佢降低左女性既道德標準, 提升女性性自由

講緊咩呀 各有各講 又會溝通到個下好野明明講緊殘廁coffee

因為港女鐘意gathering

我想講小紅書啲大陸人話佢港獨唔知幾時獨過
但繼續跟佢嘅片做lol

呢個post幾過穩

朝早拎住杯咖啡夠哂chill

笑撚死

講野都淫過普通女仔叫床

條友不嬲港豬
人哋反送中早期話唔想影響自己湊仔嘅心情而唔理政治
肺炎燒到去自己個寶貝仔到咪出聲囉

因為港女蠢到以為咁瘦
個胸仲可以咁大
覺得自己都可以局部瘦

好心啦佢對假波嚟㗎
減肥冇可能局部瘦

仲有嗰個Emi Wong
練鎖骨

一聽佢講野就知冇腦 佢老公真bad taste

佢唔係做運動得來嘅身形，係真係好瘦
冇乜皮下脂肪所以好似好fit咁

連登仔又酸，不知完勝大把人。人地一個月教班都唔知係你人工幾多倍 由普通演員，練到咁樣又發展到自己事業，呢方面值得欣賞。 不過可惜係港豬，佢老公又有錢，可能wfc發生咩事

樣靚
波大
腳正

fit

已經好夠啦

妓女

Coffee個仔都可愛 我有冇睇錯

佢老公應該唔識中文？ 用英文溝通？ 但coffee得中五

佢真係好比心機操fit自己body
加上天生瘦底大波
真係呢

有d係度品cake

因為殘廁出完名都仲有有錢佬埋單

點解佢老公會接受到
殘廁幫人含撚喎

識就得啦

因為有latte

連登專出文盲又一例證

我係港女但我唔鍾意佢
唔知點解佢成日係IG彈出嚟

因為九成港女都覺得自己可以做coffee，自己果副姿色都可以做明星

個b柒到仆街喎
又肥個樣又乸埋一舊

其實真係咁好食

屌以為講緊coffee
原來係講緊coffee

因為香港唔多人keep fit
男女都係咁話 香港咁撚忙

馬車

coffee個pat都幾扁

我認為呢啲先係靚身形

係咪暗示港女有心理投射想有佢嘅際遇

所以啲減肥coffee咪咁受歡迎

coffee 只係瘦, 淨係呃到唔運動既港女同毒撚

一）因為港女中意爆殘廁
二）肉哋fans雖然絕對唔係小眾 但暫時係香港絕對唔係主流（雖然係網上同兩登係） 排骨fans係香港依然係最多
三）好心你有花多啲心力係認真救國post度啦 呢啲咁垃圾嘅post都推上熱門 拉

假波嚟㗎
唔好咁易俾佢呃到

不如另外開個post講coffee算啦

我係#5講完都仲係咁
痴撚線post

你自己都識講阿媽係女人D廢話
咁麻煩你叫佢唔好出D咩幾分鍾十幾鍾瘦身片啦, 正正經經分享佢每日點操點食教班港女真正點瘦身好過啦

飲個啲？

真係

我個名

因為唔係個個人個心理都咁強大
個個人都有惰性
有人對motivation有反應
有人要有peep pressure 先會郁
有人需要其他野

如果你好自律，唔需要呢d
咁我恭喜你

但係你要明人人唔同
十隻手指有長

其實每個人對coffee都有唔同理解
可能你理解到coffee 而佢理解到就係coffee
我呢，第一下理解就係coffee, 而見到有人理解到係coffee, 我又覺得冇問題
coffee同coffee不用分得那麼細
我就覺得coffee其實ok
你地又點睇coffee?

我見到佢個樣淨係聯想到劉馬車鬥雞眼個樣...
完全同靚女扯唔上

因 為 佢 用 廣 東 話 教

大家唔係講緊女咩

佢教得幾細心 上片密 又多個部位/挑戰做 而且會覆留言 而且生完個仔身材咁好又咁柔軟真係冇邊幾個做到 更幾乎唔賣廣告 當然都有唔少人淨係睇佢個仔

而且人地殘廁都出左黎好多年啦 咁多人冇睇過d片就得個鬧字😷😷

利申：非忠粉

做朋友又掂。

港豬
轉會睇其他啦咁多位絲打，yt大把教瘦身

講緊gathering個Coffee喎

因為係女人
又上個節目
紅咗有人識咪大把錢搵

所有KOL都係咁

係香港只要係女人, 好難唔紅

港豬不了

一齊轉會啦絲打

popsugar fitness好多有埋初中高級版，都係一齊做

Coffee 靚嘅臭雞

臭雞先飲coffee

結論 臭雞鍾意返臭雞

文字討論

講得好

我係到講瘦身片有問題,你就話咩每個人心理質素唔同
nick young.jpg

查實啲10幾分鐘瘦身片 堅持做的話又確實可以減肥嘅
又可以build up到運動嘅習慣 無壞嘅

好多都脹晒

有睇過下佢啲片 無咩特別中意唔中意
不過至少明點解佢咁多subscriber
佢身型咁fit 又做埋教學片
Keep fit係女人終身事業 YouTube一search就出佢 你話兩岸三地有幾多個人睇過佢啲片

佢本人黎講 佢個身材又真係好有說服力喎 真心係操返黎
仲有你班友笑佢柔軟度勁，你估無食過幾年夜粥咁易做到咩
教學方面除左覺得佢多廢話之外，佢講野都算正面幾鼓勵性呀

之後知左佢係港豬...um...所以後來見到佢係覺得佢無腦 但佢副計事實上係堅架喎
就係咁

不過佢唔似藍 應該只係豬
個人黎睇 佢無腦係幾慘 所以用憐憫角度睇佢

死曱甴。

佢老公澳洲籍 有事咪走囉 唔會理香港人

咁港女本身係雞係公廁 睇翻同類有咩問題

同埋佢地諗住做完會好似coffee 咁大波

佢個d好多都30-40mins up喎比喻呼吸會唔會誇張左 叫個冇咩運動習慣既人去做好有效
利申唔鍾意佢

依家兩頭唔到岸咪抵撚死囉

認同 其實兒家睇返佢殘廁冇咩大不了 大把人去殘廁影唔到 唔係話啱 但都過咗去 睇返佢兒家 佢真係做得好 無謂咁執著過去

懶仲減乜肥

十幾分鐘通常局部訓練下線條 佢都話要瘦全身就要做帶氧運動

佢夫家個邊好似係馬來西亞 想走去邊都得

波大腰幼，教你work out又咁撚易做，班肥婆緊係睇下呃下自己啦

成個大陸仔咁

個名叫coffee都已經夠on9

其實我覺得佢天生瘦低有掩耳盜鈴成份，你話有個肥妹跟佢都成功我就信啲training有效

講咩好唔好過
人地套野搵到錢就係好

自己落場邊操邊教拍片都要俾人屌

殘廁事件之後就一直風山水起

真心膠？

鬥雞

劉馬車

間唔中都會奉獻啲精液俾佢

成班都九唔答八

因為佢堅持用廣東話拍片所以俾班小粉紅屌

其實佢醒 做youtuber 好過做四五線藝人

其實當年有人話佢喺有心想CCTVB主動同佢解約先搞呢場大龍鳳出嚟，你對比下佢以前同而家份糧

做運動要乜內涵

盲撚

diu
人名頭個字大楷啦
一睇標題都以為講咖啡

奶

當年佢演藝事業一收皮就出黎話教瑜珈，一路走到而家。佢而家分分鐘揾得多過tvb d當家花旦。

佢d片係適合d體重適中但無乜肌肉的人做
所以好快會有體型上的效果而體重不變

有重量先增到肌

好簡單 COFFEE既身型就係9成女仔想要既身型
你用做開GYM既人既角度去睇冇意思

因為飲咖啡為扮嘢嘅港女亦似係做運動貪舒服嘅同一類，所以好似又溝通到

因為個個女仔都唔撚做運動咋淨係識跑,仲要一星期得一兩日

去gym room睇完女，睇返呢種係有啲比較

我認同佢身材好兼生完更好
但真心唔係好明佢個樣何來靚/中上
PS：殘廁gathering forever

FBI⋯

啲做gym前輩教路，cardio又好，操肌又好，唔覺得辛苦到想放棄嘅感覺，係冇乜效果嘅.....

因為公開賣完淫仲可以搵到人埋單

馬來西亞華人都叫唔識中文

睇開YouTube FITDEVMO 大隻仔
講得清楚、聲好聽
又大隻又乾身

coffee好殘睇到唔開胃人乾咁

佢自己教瑜珈都搵好多
話有一排癲到教10個鐘

食屎喇藍絲臭雞

我鍾意奶茶多啲

唔係條條女都有夫幹 唔洗自己湊

嫁完去湊仔話人靠老公
嫁完吃喝玩樂又話人靠老公
嫁完生完KEEP得好都係話人靠老公
唔洗操唔洗努力就有好身材
收皮啦港女

自從對上個次見佢工人姐姐買完魚返嚟，佢乜都有之後啲人提佢個缸太細佢就自己話過多幾日去買又話係咪要海草比啲魚，影左張相見到佢鳩放啲植物落去仲有啲泥係水到 鳩放扮係海草都算 沖都唔沖下就咁連泥放 之後就冇再見佢影啲魚 我估係比佢無知玩死曬 果斷unfol無腦閪

啲女係羡慕佢後生果陣就做富二公廁
搵夠就搵到條唔太窮又愛自己嘅懵鳩埋單

有冇夫幹，自己身材都係自己練架啦
啲港女以為有老公就會自動變fit?
佢啲操雖然係十零廿分鐘
但要跟足真係唔容易

on9?

生仔之後係差左
不過都好過唔少人

早幾日先影完嚟
真係你唔鍾意個個人佢呼吸都係錯

你話你自己？
唔抵得人有一百萬followers?

coffee 啲fans唔洗衝出嚟亂咬人住喎 我只係講我見到既嘢 我講緊只係因為見佢植物唔沖乾淨連泥放 呢個動作好無知如果真係唔鐘意佢我mon住佢啲嘢咬啦 你撚會有位入到我？_？ unfol完佢都冇再睇過啦

D強度咁低 辛苦？

唔講生仔 , 有前有後樓主都話垃圾

樓上d失敗者 好酸
唔抵得人地成功

做運動呢，唔係一定要強度好高先叫有用架。

利申：持牌健身教練

佢啲片堅辛苦喎

自從發現佢港豬後冇睇過

講到佢自己就好似好有內涵咁
咁有無做到人地一半既成功
無既話…佢連無內涵既人都不如

唉也唔記得呢度係連登，
打碎晒d玻璃心添sorry

好奇姐 唔識中文都唔出奇呀
唔知佢華人 淨係知佢老公外國大 同怡保人

on9啦 咁低強度減肥？
ok唔講呢個 當你低強度減到
但講緊辛唔辛苦問題，低強度點辛苦呀
上面條友仲話唔容易

馬來西亞一樣跪中国

佢係好fit但對波一定係假
練到佢身形都唔好諗住有佢對波既size

循序漸進做 做到冇feel再加強度啦 減肥要持之以恆去做先有用

林婉霞
霞姐

連登仔減肥唔洗循序漸進咁做
識好多做gym嘅有操開肌嘅都讚coffee嘅運動
唔明點解係連登先反佢

喺

water都拍片講 佢冇話coffee啲咩 只係提醒唔好未做到個個位 就夾硬做 整親自己

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

請問個B邊到可愛

啱呀

其實係咪應該調返轉，細個咁嘅樣得意，大左好樣衰

怡保識廣東話

你邊隻眼覺得佢個波係真？

一張圖都冇...

宜家個老公係咪gathering嗰個

似足個老豆，手長腳長大舊身形，唔算可愛

等睇公廁gathering 片

有班係咁講咖啡jm9

我係港女 好撚憎佢
仲叫埋啲fd一齊憎佢

好圖重溫
一路到餵人奶都無拆彈
唔知佢個假體夠期維修未呢

Coffee個pat係好撚扁
教人練pat 但squat deadlift都唔撚識教
真係好撚憎佢

有圖有真相
啲奶假㗎！

我淨係記得男版劉馬車入殘廁做雞 又嗌唔好 明明自己自願入 隻死臭雞竟然又洗左底 咁撚多OL buy佢 又搵左條水魚埋單 啲臭雞拎隻鮑出黎真係易搵錢

因為coffee係港豬
成班港女根本係港豬等男人養
同類人

唔明點解個個都拎住佢殘廁 gathering 呢講
講到得佢係咁做
講真有好多人仲係學生既時候都去殘廁扑野架啦
有幾出奇？香港人最中意係道德高地去話人
人地成功又唔抵得人 見人失敗就最開心
人地個 body 少啲毅力都練唔到
練完仲要 keep
人地有21吋腰。。。你知唔知有幾難練
利申 有跟佢同 Chloe ting 練(欣賞佢條腰，同埋 Chloe ting 個屎忽)

好撚肥喎佢
仲要係港豬

佢啲片有冇用真係見仁見智
我淨係欣賞佢做運動既毅力

正經講你先驚

我覺得係因為競爭細，冇乜人好似佢咁全職做keep fit 片。
btw, 同埋佢好多keep fit 觀念係唔太啱嘅。

垃圾奶共臭雞林芊妤

連登每隔一輪就有臭雞coffee嘅post

呢排仲興緊bagel

Starbucks啲cake係比唔識食又扮識的偽文青食

港女一個，講下點解鍾意睇佢。

1.佢嘅某d片係真係好effective可以幫你改善身體問題，例如舒緩背脊嗰一條片。當然啦唔係得佢一個做過呢套動作但係佢fit得黎講廣東話教你做瑜珈/舒緩動作又親切d。

2.撇開政治立場，屌你一個香港女仔咁fit真係好少可，生完小朋友都會抽時間做自己興趣瑜珈，而唔係比小朋友摧殘自己嘅生活。

利申真係幾欣賞佢，身材無得扮/整容係真係做運動做番黎，好有毅力好正。

秒

假波

返份輕鬆工 餐餐食得營養 有錢買吓護膚品
我諗大把女仔都會fit同靚

正評因為我係anarchy

直程係港女們嘅模範figure
試過不同男人但仍然係人間性器仲要有筍盤埋單 但仍然可以話我靠自己㗎
我有jer但我都羨慕啦

因為想學係殘廁扑野

fit 到爆wor 佢。

教少樣野就好憎人 你做人都幾攰

黑人問號咪黑人問號
nick乜撚嘢young
成件事即刻柒十倍

飲食佔7成

普通keep下唔變肥就得

因為無知真係可怕
就算真係有3分鐘減
咪又係一街都係肥...

唔怪得佢個樣硬係有啲支那柒味

Coffee 可以打贏李小龍，用腹肌力量可以打到泰臣彈飛去維港對岸

打工仔一日番10個鍾工
佢有10個鐘做運動

真心？
一開始佢reputation 麻麻地都唔想點睇，後面個個朋友都話正，home office 真係無野做咪開黎睇下囉，嘩屌，佢5min練腹我已經仲做到出哂汗咁，佢仲有講有笑玩自己個仔

omg

就算海豹突擊隊都打唔贏Coffee

應該係

鬥雞+假波 不了

個家姐住將軍澳成日撞到佢全家 普通家庭一個 起碼唔會扮大明星

我家姐*

港女冇得睇劉馬車 只好睇佢

reading 拎U?

見個佢老公真人 個樣麻麻地

個個港媽係度發夢想學人生完都咁快瘦, 大佬, 人地瘦底運動量又大, 邊有可能呀
不過女人一向鐘意發夢, 無計

曲直難分

睇標題回覆咪會咁囉

雞中之霸

理得佢夫唔夫幹
佢YOUTUBE成百萬訂閱
一個月出糧多過9成半連登仔啦

up嘜，大把女生完都有做運動啦 定你識既人都係d發夢既人 睇coffee就係只係睇唔跟佢一齊練？

網上大把workout片，唔通個個齋睇唔跟住做 連登仔憎女人就淨係齋屌人

同意啊 連登咩都話女人係雞係公廁
仲怨過怨婦
明明coffee嗰仔勁可愛 好似老人家咁
老積樣

見到d台妹都有睇佢

佢搵老細扑野
你拎學生哥情投意合黎相提並論
有錢唔使撈 我11吋腰都得呀
賣閪成功就叫成功 唔怪得之咁多白癡港女吹捧呢類so-called明星

好樣衰

因為佢哋掛住劉馬車

一杯幾廿蚊唔坐成個下晝點回本

你揸過？

我明你呀 我從來唔會笑beginner 個個都曾經係beginner唔明有咩好笑，反而beginner肯嘗試我欣賞

我欣賞你態度，同巴打/絲打相處一定好舒服

諗起好多年前有個高登post唔知係講咩煮牛排又係九唔搭八

佢老公Ibanker 都bad taste
你最good taste啦

Coffee 同 Emi 都係YouTuber, 勁港女, 完全唔想睇
真係要操fit就更加唔會跟佢哋
有做開運動嘅港女就唔會睇佢哋啲片

做雞做到飛上枝頭
港女夢想

如果你試下跟住做，就會覺得好辛苦
佢啲abs 係好勁 ，完全唔停
你有機會可以睇返佢初出道都真係幾肥
然後仲有佢試過節食個種排骨身型
同依家運動型 簡直係3種身型嚟

明白點解有啲連登仔呻冇女
唔關金鐘樣事 睇文字個語氣都難頂到

係囉
其實話佢啲片只係郁下究竟有冇做過架
同埋佢都話要配合帶氧同飲食先會瘦
佢自己都成日跑步 亦有片講過自己平時食啲咩

大陸b生出嚟都醜啲